私了唔好比人影到

私了唔好比人影到，你地打到爆曬頭，比鏡頭影出嚟唔好睇，打到頭都爆埋，人地就覺得你暴力，要c鳥，打睇唔到嘅位，內傷，唔好打頭，斷關節，骨節。

推10

推9

推8

推7

推6

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推5

係自衛
講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推4

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

自衛都唔好比人影到....

推3

講左好多次，藍屍多數從事勞力工作，斷佢手腳等於斷佢米路，大家識做啦

自衛！自衛！自衛！

推2

推1

推0

一直講斷關節，打頭無用

自衛要小心鏡頭

讚成18區開花既幫我手推下得唔得
我見你地不停推平日8點假期1點個post
無用咖 陣係圍爐
你要聚人唔好大安旨意以為人地自動自覺會出現
香港好多懶人 要有推要人請先會出
每次 係每次
你想推人就要時間日期地點獨立有一個poster瘋狂洗ig/fb
否則同晚晚10點叫一樣
無乜人會做

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

幫你推

係自衛同保護他人 同用最低武力以暴制暴

完全正確但小心

要改字眼 有合理原因架嘛